邊間網吧有FF14玩？

屋企個網慢到玩唔q到

Pish

係屋企將ff14個install folder拖落usb 手指可以隨時即玩
記得update咗先、怕網吧update慢到爆有排等

要登入自比人更新，有d網吧裝左但冇ac更新
禁耐我正係聽過香港仔，灣仔同銅鑼灣ione有得更新
巴打都係聽樓上講帶手指仔啦

手機放WIFI得唔得
無限4G有幾MB已經可以玩(順)

網吧小心俾人爆AC

唔該曬bro

收到 唔該曬巴打

垃圾smartonx收得好差

樓主住村屋?

巴打用緊邊間公司?
我有個朋友住緊西貢D村屋都玩得好順

拉唔到光纖所以直接買個router插sim card放wifi
btw張sim card都係smartonx

同埋我玩歐服 所以都有關係

高PING真係玩撚死人

終於有人明我感受

唔係 冇得拉光纖姐

我都有個ac係美服gigamesh,I know that feel(delay 0.7-1.3sec ,instant 技如開迅速魔要delay 1秒先有反應

冇可能玩到raid

習慣咗還可以、我就是成功例子
EU server成日斷線/DDOS先係問題、我地公會啲EU人連去美server同我地都差唔多咁既delay

bro咁勁 d aoe有時真係整到啱啱好先避到